如果填海地全部用嚟起公屋，請馬上填! 如果唔係，就咪撚填!

成日話無地無地，要填海

但開發完啲新市鎮公屋比例又咁低

我唔係環保撚，但你填撚完海，移撚完山，

原來又唔係真心造屋俾窮撚香港人

咁你就咪撚用房屋需求嚟做藉口啦

直接話想填多啲地俾地產商發展好過啦

好撚多人又真係信撚晒架喎

講真，發展啲新市鎮公屋比例咪又奇低，係蠢人至信

如果移撚完山,填撚完海都根本唔會有屋俾我住，

咁不如留返個海景俾我睇下

留返個乾淨既海俾啲魚遊下算啦

其實起撚完啲公屋都唔會俾香港人住

填海起公屋俾中國新移民住?
取消每日150中國新移民來香港先

公屋依個年代申請到係得果150件，正常人撚申請到咩屌。填完咪撚起公屋！益左班大陸西

起公屋又話比新移民住
起私樓又話起黎比人炒

全公屋？又一個天水圍

7成公屋3成商業用地啦

用黎起資助出售房屋先會有用，
公屋嘅話幾多都唔會夠。

100%房屋好過

2成公屋，8成居屋

有咁近中環就有咁近中環

就算起又點？每日150個落黎，你覺得香港人有份住？

填得來起得樓都2047，咪又係益支那人

擺明起俾個150個